（武漢肺炎）盧寵茂：採用中国試劑可減省檢測成本

【Now新聞台】港大深圳醫院院長盧寵茂指，採用內地試劑可減省檢測成本，試劑已廣泛使用，不應質疑可靠性。

至於現時政府稱計劃啟用更多實驗室進行檢測，盧寵茂認為做法未能降低反而會加大檢測成本，他建議統一採購內地試劑，並集合利用全自動的核酸檢測儀器進行核酸檢測，預計費用可減至500元或以下。

幾平都冇用啦
都唔準既

上去救人先啦

throw a dice 梗低成本啦

出發未呀

講咁多野，出發去救人未？

佢未去武漢咩? 又想呃香港錢??

奶 奶 奶奶奶奶 奶奶 奶奶奶奶 奶奶 奶奶 奶 奶

用個d同唔測有咩分別

30%準確率

幫中共清左d人地國家退貨返黎既次貨

幾時返上去抗疫呀？

今次去北京

直頭唔用咪唔使成本囉
又借啲旨泵水過去

完咗疫情咪出發law

宜家都去唔到

外國退貨
靠呢啲撚樣sale嚟香港
用香港納稅人嘅錢嚟幫中共買次貨

用中國試劑可以減低確診人數

陽性都測到變陰性

咁不如買天后廟個聖杯，重撚平啦

每人派個銀仔俾佢擲公字咪得囉

掉轉嚟用
測到陰性即陽性
測到陽性即陰性

咁就會有70%準確率

利害了，我的國

要錢定要命呀大佬

仲廣泛退貨添，睇住呢D咁嘅專業人士墮落到咁，都幾乎唔認得呢個香港

出發去北京未

加速